[IOS/AN] Ro:守護永恆的愛 中bug先會出卡(7)

Q:用咩模擬器好
A:夜神 BlueStacks呢兩個都幾好用

Q:咩職勁
A:課金玩就隻隻都可以玩到好勁.無廢職

Q:點搵錢快
A:推塔 打遺址 打MVP

Q:扭蛋裝抵唔抵扭?
A:大部份扭蛋裝都可以幫到你過渡初期大半時間 有加經有加六圍輸出唔低 都幫唔少手,不過重點係 扭蛋每日扭一次好.因為每晚會重置. 10貓幣一次.唔好一次扭幾個

Q:點升LV快?
A:每個城既300詩人 每日5次裂痕任,兩次對抗魔潮任,十次委託任都夠每日2,3個LV 有多時間就掛下材料 寵物冒險都幫到手升下Lv 有時仲一個唔覺意掛到卡片返黎 61lv金字塔2樓 寵物冒險一個鐘22萬經驗左右

Q:賣卡片好賺定係賣特典好賺?
A:投資涉及風險,有賺都一定有蝕唔好人講你就跟住ALL IN.卡片炒賣真係睇果期需要乜

Q:駛唔駛壓等?
A:千其唔好壓等
其實而家D高級料都係20-30萬 唔會差好遠
壓等只會令你愈壓愈落後 愈壓愈窮 打唔到高級材料/裝備賣錢
升快D打寶賺錢再捐高級材料換公會貢獻

Q:入公會重唔重要?
A:好撚重要

有時間既每日去1A頻南門聽60分鐘歌 可以多60分鐘戰鬥時數

諗到大家可以之後再補充
祝大家掛到好寶

見冇人開sor

岩岩幫開左 呢邊又有

推呢邊

新post lm
玩咩物攻職好

鐵匠

sorry

第一版留名增加掉寶率

鐵/弓手

會長隻弓手91勁勁子

樓巴
你鐵匠鍊金鍊啲咩好賣啲
我都準備轉點DL鐵

垃圾黎

我又重玩弓手 點睇

其實我都想玩弓手
有爆擊裝 棺材 白色聖誕

齊齊鳩流adl

但尋晚先買左材料升左刺藤3階
晒左錢

其實背補師 隻補師應該用咩裝 成日都好易死

我最近轉左
但係大地精通賣得好慢

係咪應該合遲鈍銳化?

lm

賣87lv爆刺(內有鐵匠7x lv 可以寵物冒險用) 冇時間玩咁多隻ac 送多隻神官

tg: ck1203
line: yck1203

卡冊仲有4百幾萬既卡存左入去

卡呢

突然又玩返ad

我都唔識
仲有啲技要點樣點

原來有2個POST 留名

SO9SAD 我宜家個公會無咩活人
無遺址團 又無公會收可能唔係玩坦因為 都唔知點解進階星盤

隻game好好玩，但係太浪費時間啦，準備棄坑

好玩

原來沒有 從來都沒有

adl not good？

回憶

GOOD

我都係為回憶先玩 好玩呢點真係有所保留

所以我都重玩adl

但之前又有人話冇課唔好玩獵人
搞到依家唔知棄唔棄隻刺客好

我都棄左刺客

好難揀

刺客爆刺都好勁 不過係少人組塔姐
玩左個幾月一次塔都搵唔到

想請教下各位巴打 鳥獵好定 adl獵好

我就點都adl獵 鳥獵神裝5-6萬一下

adl普攻都5 6萬一下啦....

會長威武

adl獵 點樣可以普攻5 6萬一下

課金
打王食幾十萬料理

呢句真

邊個話首刀加一傷一定有mvp

會輸俾二傷+尾刀

想問下樓巴 如果想大地秒獸人 最低配置係咩 要幾多金章
上網睇都不外乎毀滅斧+彩碟卡 伯爵 薔薇 仲有d咩

你手推推擊點左幾多個？人形傷有冇點出黎
仲有如果玩毀滅斧要點火屬強化

尋日無聊點兩下升到+10
賣唔賣左佢買牛卡好
利申：得1牛卡

各位巴打 因為我用轉蛋武既
想問下 如果我有N把一樣
係咪可以去精鍊 爆左 用同一把修理就可以?

無留意開刺客裝
+10十六月夜多唔多人搶先
如果多既就留番啦 +10賣左唔知買唔買得番
牛卡慢慢儲錢點都買到

係啊 不過轉蛋裝過渡用 唔洗搏命抽

轉蛋武應該唔需要晒心機精煉

無抽了
宜家70 同隻補 掛緊 彊屍草金章
唔夠獸人打 手推車攻擊先開左1.5%

人型未點但有口罩 火屬點滿
因為我未夠章開撞擊先諗住睇下大地秒唔秒到

大地獸人門檻唔低架
寧願你試下重點金章點開撞擊
你點撞擊唔到定要點堆人形傷可以繞路

神射手想單掛惡魔侍者
最低配置要點樣 求教

算啦 咁繼續掛蛋算

咁如果2下呢 夠唔多做

我以前都係兩下大地掛四獸人

另外如果有扭蛋槌其實係咪唔洗整毀滅斧

仲有係咪一定要背補師先永動到 我空白得15sp回復

鐵牧雙開打塔 過唔到30F
想搵街人打 又無人
想搵公會人打 又無人
灰左
BTW 各位巴打 新年快樂 希望大家食鎖就出卡

唔食鎖都出卡ok?
btw你去1a組人..唔洗5分鐘就有隊啦

我想問問 兩張魚貝卡定兩張水屬卡會高傷d，d 人話種族>屬性 但係魚貝兩張先加30%傷害 水屬就40% ，基本上大部份水屬怪都係魚貝類，所以魚貝同水屬只需要是但各兩張就夠， 睇價錢就一張水屬=三張魚貝卡

上巴哈d 人話騎領上左多刃就刷獸人之後犬妖但玻璃珠貴過慧眼咁多但又高要求左
值咩？
另外就係大家刷犬妖有無揹牧師？

卡片啊

下次去1A試下 唔該巴打你先
BTW 巴打你玩左好耐? 見到你隻刺都幾多金章

犬妖出怪快過獸人好多
而且有卡又有鋁
雖然慧眼係垃圾

我夠力掛刺錘炸揹牧加水原打72xxx
大斧要打75000

86廢補 單奶唔計持續治療大概4400
有冇強輸出可以帶打王

永動門檻都唔低架
又要獸弓卡又要飾品打洞背補就基本野黎
用腳本裝死就最快捷

算好少嫁咋 我好遲先開始儲金章 之前唔識玩

新年快樂 推一推

1月頭飾係咪冇咩用?

外觀先決。好有用

如果刺客想著坦裝應該著邊幾件？

靜止盾 屬性甲
惡魔王/不死王可以用埋言靈

做咩一堆人又棄刺玩返獵

LM

AD獵小課已經得
油王刺後期打王都有難度

輸出求帶

仲有比你音投幾十萬都冇用...
你行埋去黑王度就丟你隕石...食唔起粒石就唔洗講輸出

咩係油王刺

有道理既，遠攻好處

油王=屋企掘石油既
油王>>>>>>>>>>>重課>>中課>>小課>>微課>>0課

d金章冇雙倍真係唔想捐..屌
依家捐1粒紫材1章算..2粒紫1章既真係唔想捐..
但我玩殞石法...有撚排玩

點到隕石就有出頭天

估唔到pen都棄刺玩返獵

你係最後一刺

呢到係咪冇人玩騎架，狂擊好唔好轉玩敏騎，賣左把多刺，賣晒d 裝轉敏騎好冇

仲淨番個心震刺
不過日日都諗緊重練法師

多刃點都要留
除非你星盤完全完成曬敏騎啦
因為同狂擊一樣 你唔係用狂擊就叫狂擊騎
唔係你用敏就叫敏騎

玩刺的確好難堅持
小課無人要，好孤獨
新入真不要玩刺，坦最好

坦賺唔到錢都係死路一條架咋

有冇殞石法大佬係度??

我有殞4,火柱之後係咪基本上升LV打怪都係用殞石唔撚洗用元素箭

狂擊騎集齊果三樣野又唔係貴，
冇課冇整攻裝，掛機兩刀一件已經夠快夠好賺

明白晒姐係有排都唔洗轉 ,咁好唔好洗晒d 貢重新點過？現時金章大約有100

靠你啦 我廢刺轉返廢獵

其實我都想試下玩狂擊騎
但抽到棺材同白色聖誕
開個狂擊騎既話又唔岩用 好似晒左d頭飾咁

adl弓用敏針定防手好

小弟我撐唔到幾耐

無人受我玩

出左多刃變狂擊騎再儲貢獻上去變敏騎你咪用到囉

邊三樣？

如果淨係為升lv既話隕石炸史汀就得
元素箭得番天怒秒犬弓有機會用
攻擊技我而家淨係用隕石暴風雪魔擊

點解既?因為範圍技打怪痛過單體?
其實我都唔知依家打咩升,係度打緊風魔巫,睇佢會唔會出卡/圖

怪既話我而家淨係打史汀
打塔70以下既直接隕石/暴風雪
80 90就魔擊等召怪之後石化拖王出黎隕石
自己單食mini都係淨係用隕石
板任都係原地用隕石炸就算

想開隻刺整口罩
有冇快速三轉攻略

拜師，最快7至十日

5日先啱
10日夠80

我背補大部份mvp直接隕石炸過去
單體屬性箭無用好耐
魔擊都差唔多收埋咁際 得打塔時會用下

有冇巴打都係單機玩緊

希冇公會收人 玩左兩日37lv

留名+1 想搵安穩既公會

刺客想買條體力項鏈 開洞插卡
如果淨係夠錢插一張 應該插魔卑定犬妖先？

6級公會 ═☆星星同學會™ 收人
6f線, 唔洗追交數追Lv, 志在一齊玩
晚晚都有塔/遺團有人帶唔怕唔夠打
入會可密ID: 口笛 or Line ID: Ltho (有Line群)

誠收各類型玩家 鍾意傾計就得

會長有無位

大把

岩岩申請左 會長

我想問你地係咪有固定王團？成日見你哋刷mvp我又唔敢問可唔可以john

問啦 冇所謂既
雖然我地都有固定10個8個人輪更制
btw 裝備要有返咁上下 輸出要夠力 坦要就坦 ，技術同配合可以慢慢練

哩兩個禮拜朝早/下晝多數都得閒

有無人收留87騎領同86隕石法 利申唔係分身
每日九點至十一都on

我有時會喺世頻搵王團
見到你哋一齊打真係好尷尬

btw我係一個打得28000左右嘅鳥獵
諗住儲夠錢就轉adl

14f香港公會收人
不限職業
有wtsapp group方便聯絡
有塔團 遺團 王團 每日裂團板任團
歡迎巴絲入黎一齊吹水一齊玩

會唔會考慮過黎14f一齊玩
我地等緊你加入

我都想轉會
玩到好灰 玩到72 都未打過公會副
仲係自己同自己打緊西裂
自己同自己打塔過唔到30F

過黎一齊玩啦
呢邊乜人都有 起碼唔洗單機咁灰先啦

又唔會好尷尬既 邊隊搶到咪邊隊囉
D王周不時都幾隊鬥搶
adl獵打王消費好大下,半個鐘3*b料理 2*覺水 1小合金 2小精準石
鳥獵就b智走天下 不過除左打113王真係冇咩用

有呀歡迎加入我地

冇火柱得殞4真係掛獸人掛到天荒地老

慢慢養就得 急唔黎

聖誕衫個bug勁到痴線 搞到好想買番套玩 佐又驚買完唔夠一個禮拜修番

樓上冇會嘅巴絲打自申啦，我地咩人都歡迎，新手會幫，老手一齊打

6級公會 ═☆星星同學會™ 收人
6f線, 唔洗追交數追Lv, 志在一齊玩
晚晚都有塔/遺團有人帶唔怕唔夠打

入會可密ID: 口笛 or Line ID: Ltho (有Line群)

音投無動作

計番可以多成倍傷害 搞到而家灰森要搶同算到就黎700

可惜限死刀仔

好心d人得個2,3000輸出就咪撚係鐘樓阻撚住晒啦

好似淨係女角先玩到

轉唔轉鳥獵玩下呢

我就不了

會長有無位 有兩個朋友想入
btw 鳥獵唔好咩

會長普攻都5萬
玩鳥黎做咩

我廢呀嘛

有位呀 叫咩名

咪就係 最近仲有個仆街刺客放毒打兩野巫婆星 跟住隱身企埋一邊吸石

會長仲收唔收人
我依家個公會活人得返三四個
但係考慮緊轉唔轉會
唔捨得

最近d裝都換得7788 隻人差把+10元素杖就裝滿
想緊玩咩新職 自己有隻78神工匠

樓上公會仲收唔收人呀
而家個公會長期冇人應冇人開團
一次塔／道場都未打過
76lv 廢刺

巴打我神工應該有排都秒唔到獸戰
係味番去秒轉轉強 彊屍仲好
利申 雙開 隻神官會幫手用審判一齊打

收呀係人都收

影個面板 星盤同裝備黎睇下
秒唔到獸戰唔緊要架 二下大地都得

ADL獵披風用 時之藍 定 綿襯衫好？

襯衫 好似最好

玩到攰攰地
有冇人收AC

男角都得
但限時裝限雙刀
怕佢隨時會當bug改翻最後忍手無買

有冇公會收88騎領坦同88鐵匠

利申：兩個都係無課慢慢玩

有冇人收我隻暴刺 89lv

我意思係賣ac

收呀

你公會咩名？

有無人黎一齊食王 打塔遺啊喂
趁早為城戰做好準備

有無人係墓地刷黑暗祭司
點解決怪太疏既問題？
周不時會on99企左係度

多唔多坦？

公會缺坦補 我地公會好多勁巫

當然咩職都收 唔止坦補

留名

不了

唔多 因為有幾個棄左

Pen獵人玩成點？

屌你老母 玩親法嗰d係咪都係狗黎 成日掛蛋都有法黎搶點
屌晒你地全家 仆街死啦

就3轉 咪又係咁

就黎轉*

你夠料哂搶返人地囉

呢度有冇人係玩武僧

之前有個，而家潛左水

你之前唔係有個80lv獵咩

完全唔明啊修點計法 唔知係唔係SI型先至打得痛

有個75lv獵 但無玩到 開左個新

真係無乜人討論

SI最痛 但冇撚用

打怪...用猛虎1.5秒一發囉如果要點SI

仲要唔要人，64lv弓手
btw呢個lv可以點玩，樽頸，想開個劍重玩

鳥獵打新地圖有著數

建議max左lv先再轉 我自己都係武僧

點獲？

係14F見到巴打們的公會

Id:梁振鷹

誠賣89暴刺 送80補師for掛機 因為部電腦三開會lag先賣 卡冊仲要d卡 求收留兼好好玩落去
Tg:ck1203
Line:yck1203

max左啦 諗緊玩唔玩新野姐

武僧呢我想轉會啊

玩坦玩到好攰,隨便整少少野都幾百萬

刺客好難玩

真係嘅？
我今日打王仲俾人嫌廢

雖然我又真係幾廢嘅

刺客唔重課注定無出路

要啊 黎緊會出城戰 絕對需要巴絲打幫手
64lv其實真係過渡期黎
揀岩怪掛機好快就過

坦裝已經算平
反而係去到後面無固定隊友
淨係打塔食水都食窮
btw十個有九個坦都唔會自己食水

玩就唔難
但要出人頭地就好貴囉

唔見你申請喎巴打

無呀，我轉左線過黎14F打王
係路上見到你地公會。

見到好似有個ID 陸本木既人行過。 係古城

我隻輪回鐵60就可以秒4獸人 ，核心 2s毀滅 插彩蝶 飾品卡浩 食火石 加隻外掛補c

鳥獵=3張牛卡 (玩成本較低)
點完星盤有50% 加乘傷
牧再放天怒
e.g. 4萬*2*2 16萬 咩小怪都死啦

公會收人 有冇人有興趣

成本好高

呢輪無食王啦
我早輪錯手升左刺藤上代理
所以賣左張牛去幫代理開洞

勁左定廢左

push

巴打低lv騎士收唔收阿

玩住放93鐵匠
有雙牛貝克 開洞薔薇 聖符 開洞黑狐 就黎合到惡魔翼
副手卡有馬克 白色季節
甲卡有蜈蚣 土人
鞋卡有轉蛋
戒子卡有魔碑
卡片物攻存入除王卡齊 加埋頭飾存入料理解鎖+208物攻
公會祈禱1500血 110攻
淨低11萬貢 218金章

收 你直接申請就得 會有人教

無三牛好難搶尾
勁就實勁左d
同埋就快改板
代理有得升階升埋就好明顯

打時間同龍王撞到巴打們既公會

已申請左了

有冇人收啊??

ADL獵人 決定唔到插犬妖定魔碑先
有冇人幫我決定 淨係夠錢買一張

3人黑王成功左 1坦1補1獵

正常魔碑

Cri太低就犬妖先
如果cri率都ok既就魔碑

你叫咪名？
應該收左你
岩先收左幾個

係咩
聽講佢地守唔住mvp輸左

每日一推 快d一齊黎玩啦

依家41lv得22爆 金色手觸+野獸之心+種子(刺客轉過黎)
未點過幸運 咁應該犬妖先？
但都係32爆 好似唔大分別

依家2張都好平 買邊張先好

我會將軍先

有無人想組固定隊夜晚十一點後刷mvp mini?

可唔可以睇下咩裝

掛獸戰 D死人骨同神金都好難賣得出

14F 榜上面有殺豬個名係我個團

我做坦

而家升緊隻鐵匠尾刀用

有冇巴打平時會掛通頂
我發現左用夜神掛 第2日起身一定彈番出黎
唔知關唔關 5點鐘重置事

日日都掛通頂 冇事WOR

有冇咩世界線少人打王推薦下
公會線3大公會晚晚鬥搶

我地晚晚固定刷 有冇興趣 我地有巫師12點會OFF

轉蛋抽卡 係咪有BUG
連續3日 都係 獸人戰士卡片
63%中白卡 + 38張白卡
呢個機率真係........

每日掛機賺錢養老中

不過賺幾多都係比貓小友呃撚哂

即係點

貓小友未對我好過

想問下殞石法84掛邊度賺錢好..
打玻璃珠開始唔跌,掛5-6個鐘先得250-300粒..
得殞石4,冇火柱,有補師一齊掛

around 2000魔攻

我自己係唔組補打史汀
360min有60-70萬zeny同埋300泥滅心左右
但係要食暖心同埋牧師隊外buff
食埋鍊既話要7暖心 1粒免費1粒半價 即係137500成本
同埋史汀卡跌率唔錯 預平均3,4日就會跌1次

牧師隊外buff?即係點?手控佢出出入入隊?

要電腦用模擬器先得
夜神有得錄腳本 set佢定時補天賜同霸邪/補血
如果唔洗天賜都可以無念隕石既話唔洗隊外buff都得
組補既話上面果堆收益要分半 但係可以慳番料理錢

應該係咁樣

佢裝同技好勁下

掛史汀唔洗去到咁勁
最緊要係隕石無念或者接近無念
我用緊魂咬1600魔攻隕石4開始掛到而家就黎點滿隕石

見D人話掛下水道好撚窮

唔係想象中咁窮
但單純想賺錢應該有更好嘅野可以掛

你得隕石4 照掛獸村會好賺過下水道
改全點火箭星盤 減延遲果啲
再買個曲球面具/鐵釘口罩
最後因應自己魔攻調整用5/6/7lv火箭
可以既話食智A盡量唔點高火箭
搵1-2獸弓點掛 記得單掛
基本上有月卡300分鐘有1200-1500玻璃珠

IC,,THX

我想問巴打你地係咪個個都開服無幾耐就玩? 個個都出晒身咁

我係開服第一日就玩嘅鹹魚

其實稱號解鎖之後個能力係咪一齊計？
姐係我用前鋒之/紅蓮之 都係加咁多能力？

就好似頭飾解鎖一樣 唔洗用都有個個能力

有冇邊d網教加點有公信d
65lv獵應該d點係點，我跟左d咩被動鳥xxxx

其實你想玩鳥定ADL

玩到我都唔知
邊個低成本d 唔想放咁多錢落去

又想開個敏劍玩

鳥獵平 但係好快到頂 消費少 智b料理

Adl獵貴 練到2046 料理消費大 養到後期應該adl勁d

其實係咪必用尼祿？
我用緊金色手觸+5爆
其實用+5爆定+15%攻效果好d？

鳥獵勁呀 又唔洗用咁多錢

ps adl

+10刺藤 3牛卡 +9洞力戒
（其餘看圖 ）
計賣場連稅已超過6000萬
賣4500港幣 可少議

有意line : lsh33333

唔好話我講得太直
8591買幣 1T:20000
你果6000萬先值3000T

你個爛鬼ACC又唔係勁過人
4500蚊 收皮啦

6000萬3000t咁抵

要有特別附魔裝或者其他稀有野先過到錢
贈禮果種見花心賣緊1T:3000

咁d點 點加？

咁即係無咩用吧 有幾可會有特別野
仲諗住又課番一大筆添

你最勁

邊度賣緊1TWD:20000
介紹下

8591揀ro 遊戲幣 果度有一堆

果D九成盜號幣黎

宜家有方法玩家與玩家直接交易？

所以大家都係乖乖地打賞或者努力賺錢

岩先睇左1:20000 係交易所拉裝個啲價黎
贈送都係1:3000

Pen玩鳥獵？

開左個小號十字軍
玩咩好

小號谷坦算啦
帶下人打塔唔洗太好裝

adl啦梗係

玩成點？
我刺每日掛完300分鐘就算
只能打地龍

而家74掛緊犬妖 還好
我諗緊遲下玩唔玩返刺

VI 十字？
D 點應該點升

你小號係同AC定分開AC
如果有正身帶自己既話互點vi就得
要自己升lv既話要等其他巴打教

做咩轉黎轉去

金色手觸定尼祿好？

有呀 我平時就係夜晚十一二點先上線

同Ac

正身十字軍，可以坦晒所有boss，魚槍+8魚盾+6

想開多隻人物，應該開騎士定十字軍好？

騎士輸出高d又可以掛下牛卡，十字軍就咩都唔洗搞

佢又講得無錯喎
刺藤加6定10根本影響唔大
至少係你搞出全身靚附魔之前 精鍊值無乜用姐
更何況刺藤都係遲早淘汰既過渡裝

你又無講你料理 稱號 果d冒險日記解鎖左幾多
星盤幾金幾貢又唔講
幾lv幾job又無講
除左睇到你講果幾千萬overrated 既物品之外
人地笑你唔值4500係到搵水魚都好正常姐

係有心賣既就貼齊小小資料
再上8591比較下價錢先啦

尋晚見殺豬賣ac

你開人既目標係為咩先
每日掛機賺下錢養正身
每個禮拜可以走多轉塔遺賺錢

如果淨係求走多轉塔遺無時間每日掛兩隻人機既
咪慳成本開翻十字軍囉
如果想both 既
就睇下你有幾捨得用錢整
平既咪森法掛料配石化暗壁打塔遺
長遠d又實用d既咪搞隻撞擊鐵

14F香港公會收人
不限Lv 職
新手都可以 有人會教你玩
每晚有裂 訓 各lv板任團 會任團
每個禮拜有 4 6 8遺 90塔團
不定期會有野王團
仲有少量位
有興趣就一齊黎玩啦

森法掛料 求detail...

森法得兩件核心裝 就係森杖同銀月貓[black]（唔記得左講呢件要課金抽）[/black]

可以打咩怪賺錢同升lv?

就樣就有4500蚊
咁我ACC咪幾萬銀

急收隕石法

6級公會 ═☆星星同學會™
6f線, 每晚mini團/mvp團視乎人手
90塔/遺團有人帶唔怕唔夠打

入會可密ID: 口笛 or Line ID: Ltho (有Line群)

我地想弓手換武僧

想要隻強力尾王職

武僧難拎2傷 單純破壞左人地2傷+尾刀
如果保埋首刀 唔比人首刀+1傷 就安全好多

如果首刀 1傷 尾刀3個唔同人
計分比重係尾刀>1傷>首刀?

首刀 ,吸引,治療,復活,傷害,尾刀 ,6項評分 , 尾刀>傷害>吸引>首刀>治療>復活 , 分數是評分是看隊伍,而不是看個人

1.如果首刀的玩家只拿到了傷害最高得分,而沒有其他任何評分. 傷害第二+尾刀/吸引最高+尾刀/治療最高+尾刀等必拿MVP ,如果是其他玩家拿尾刀,那麼評分最高的玩家獲得MVP (基本上是首刀最高傷害的玩家)

2.如果首刀的玩家同時拿到了傷害最高得分加吸引最高得分, MVP則在傷害第二+尾刀玩家和最高評分玩家之間由系統隨機分配.如果是其他玩家拿尾刀,那麼評分最高的玩家獲得MVP

3.如果所有人的數據都很分散,不存在得分特別高的玩家,那麼 MVP則在 尾刀玩家 和最高評分玩家之間 ,由系統隨機分配.

4.在這種機制下,在時間允許的情況下,首刀最好給隊伍當中有能力拿到最高輸出的玩家,這樣對於你們隊伍拿MVP的概率是提高很多的.(隊伍裡頭的其他玩家也可以適當停手,讓首刀玩家獲得最高傷害,自己獲得第二傷害,具體怎麼停手就看對大家成員互相秒傷的了解程度了)

5.碰到存在雙方都是換線牧師的前提下,自己掉血的時候給自己用緊急治療拿到最高有效治療評分是對獲得MVP有幫助的

6.100%拿MVP的情況有哪些 ? 傷害最高+尾刀 ,其他兩項數據最高加尾刀 . 哪怕首刀加尾刀在一定情況下也不是100%獲得MVP的

真係哪來的自信

睇你有無特別野想打
純打垃圾賺zeny咪幽靈船果D你秒到
而怪又多到密質質既圖

去到70lv-90lv可以打咩?

因為有隻75lv法 冇點星盤小號純粹升lv打塔賺錢供養正身

ADL岩岩轉左神射手
應該加滿 狙殺瞄准 定 王牌馴獸師先？

先感謝師兄提醒 但佢係冇心賣
利申：幫fd post

其實已經有隻輪迴法

或者我都係試下玩騎士，打廢王可以幫隊友buff

如果有錢買裝備，直接狂擊定敏騎好d?
槍騎好似只係打牛有用咁

我地仲有隻法師基本上都拎硬1傷

所以拎換多隻尾刀職

5點野獸 狙殺1 王牌 1 再狙10 王10

而家d刺客音投尾刀太快，所以好想隻武僧

阿修一拳100萬左右 可以秒半條血 海盜之王個類

點解要狙殺1完之後要王牌 1先再狙10

因為第一點性價比最高囉

有冇裝滿法師巴打（有開洞升級滿奧手）講下雙火耳vs 升滿奧手+ 火耳傷害差幾遠？
想緊沖唔沖把奧手黎取代隻火耳 （用緊雙火耳）
我見人地無buff 奧手火耳有2500+魔攻而我雙火耳得2000好似差好多

5點野獸 怪血量30%以下一定發動到 同埋升幅大 升滿先
狙殺 點左1點先 叫做多招BUFF用住先
王牌1 隻雀飛出去先有 ,你低LV 攻速唔高 LUK唔高 好難疊到/發動到,所以先住1點先 遲下先補滿

巴哈有篇畢業法有講雙火耳高好少 幾乎差唔多
元素雙火耳有2000魔攻唔太差既

6級公會 ═☆星星同學會™
6f線, 每晚mini團/mvp團視乎人手
90塔/遺團有人帶唔怕唔夠打
歡迎各路強者加入

入會可密ID: 口笛 or Line ID: Ltho (有Line群)

有冇巴打退game 放隕石法ac

你想收隕石法ac? 如果價岩我有意放

披風奧法1 鞋奧法2 其他魔攻大部份+30以上
存入頭飾 卡片都有幾千萬 無特別數
卡片 雙人傷 雙龍傷 雙無形傷 雙動物傷 雙蟲傷 雙魚貝 阿波卡 貝斯波卡 防沈默卡 轉轉蛋卡....
古城或以下都有主線全清
背補犧牲4打酋長未上料理17萬隕石
209金章11-12萬貢獻
寵有白犬黑貓蛇女龍豬狼...
大部份裝備已經齊 唔洗換
有意開個價黎

@kwan2

有冇早上mvp團 面板4000+ 狂擊騎，可打可坦全章l王，因為公會早上冇乜人打mvp 揾下有冇其他人

求裝備同星盤配置
我0 buff 1700唔夠差2點靈氣劍同70lv 祈禱
多刃加八單洞插重金屬
一轉蛋戒一紅碼腦全無洞緊身三階
D帽未用仲有多一隻轉蛋戒

玩厭補 想收隻廢嘅刺客ac玩下
可用88神官帳換
TG

其實魔鎚安魂曲係咪冇人買？
我有把+1既 放左成2個星期都未賣到出去

十幾把放左係倉 試過賣 賣唔出 囉去爆實際

成拎返30幾萬

拎去分解啦

好撚感動

想問adl獵係咪靠普攻打人？ 我岩岩練緊一隻60幾lv

係靠普攻 打王會放一下重傷箭先 有10秒+30%普攻傷害

依家85,唔想咁快升86
解任版好似難好多

其實唔難 不過前題係你要整左死神頭巾先 唔係入墓地會瘋狂俾怪圍死

好撚屎adl

晚晚入看板團跟隨之後掛機 忙完番黎就做完

多唔多人開團嫁?

分解之後會點？

邊度屎

同樣既投資其他職唔係勁好多?

試下同樣既投資掉落狂擊騎到睇睇

要定義返邊方面勁先
狂擊騎PVP咪勁囉, 但你要有第2套永動裝練功 第3套裝坦王
ADL獵PVP咪屎呈 打怪輕鬆放近戰狗(如果唔係定點出怪) 打王用同一套裝 係換返D牛卡

講真咩職業都有優點缺點 定位唔同
狂擊騎資源食得仲多啦 又要輸出 又要坦
除非你話打蜂后 哥布林王個D啦

狂擊騎天花版低 前中期真係好爽 輕輕鬆鬆俾幾千萬 有幾十個金章就狂擊6萬 7萬 但之後要再提升好辛苦 騎好處真係前期你肯投資又勤力轉分流搵王食可以慢慢食王養起自己 但係adl獵要單食mini同mvp好難 mini唔夠人腳長跑得快 mvp唔夠人爆發搶尾刀+二傷

btw 我都係玩adl獵

睇你投資幾大姐
我條線食王有個adl獵平A三萬
好難同佢搶

我平A 65000 基本上首刀+1傷
同隊有隕石法拎埋2傷/尾刀
拎唔到尾刀 但1/2傷多數保住 除非真係飛10年都搵唔到隻王

3萬平a好難同好貴

求教 我而家平a雙料b 加綠水480％攻速 食屬石雙牛卡加體型石 無其他buff最多都係2萬7－3萬浮動
裝備有2件附魔附到爆傷8同7％ 加左15％ 已經唔知點再提升落去

仲有狂擊騎前期係勁又易升/練, 後期D王唔會要你幫手狂擊, 只會集中純挑釁CUT王開技
而且你又要整過套純坦裝, 分分鐘仲貴過獵人整一套輸出裝
坦唔住隻王 你狂擊10萬一劍都唔會有人組你

你D附魔好靚.....
我全身得把弓+3.5%爆傷 其他2屬仲要唔關攻事

你試下貼你套裝比我睇下 同埋屬性

樓上D巴打課左幾多?

慢慢打錢打卡食下王就有
我課金都係抽頭飾 次次都抽幾十次先中 洗勁多冤枉錢

而家剩向星盤同祈禱方面搞緊 裝備無咩頭緒 我仲有件緊身 名弓3 但同神射加爆傷輸出差唔多 再繼續提升好似都係附埋武器同披風出暴傷咁 但附魔貴到...

望落去差唔多 試下推高d dex
背用3%傷隻士兵
石碑有冇點元素箭123，點埋啲dex同埋點多啲物攻 再點右下2點暴傷 再後啲點埋左下2點定3點暴傷

後期係得黑王大巴紅龍呢幾隻你係冇時間狂擊
狂擊騎勝在邊坦邊輸出, 要純坦既不如開隻十字軍仲好啦
洗鬼要騎領咩。
如果兼顧唔到輸出同坦, 真係唔好玩狂擊騎

輸出同坦同時兼顧 對套裝,卡冊,星盤需求都幾大下 唔係一般資源做到

打少黑王大巴紅龍呢3隻 其實得返前期個D虎王莤長個D,113叫岩打TIM
仲有110 你打一下會有DEBUFF 每秒扣10%血 你打完又會增加補師壓力
MVP榜最後個4隻王基本上都唔狂擊得,你同純坦有咩分別?

唔該巴打先 睇黎最主要係星盤元素箭同埋暴傷暴擊既分別 今晚收工試下重點試下加多d dex先 之前一直都跟人地攻略話加到連天賜夠150dex 120luk 同480％攻速咁走 完全無諗過要加多d dex

一向贊成冇咁既錢真係唔好谷狂擊輸出
砌勁D坦裝仲好
所以上面某巴打話ADL廢, 真係唔明廢係邊
你拎幾億ZENY投資狂擊真係得10萬左右
但係ADL獵已經可以高輸出過狂擊騎好多

真心唔明廢係邊

企係ADL既角度
騎同十字軍最大分別
就係騎領光環BUFF

我仲記得明明以前獵人係地底泥 俾巴哈踩到一文不值

最煩係有反射盾既王

睇過一篇文 ADL獵最終天花板 全料理 +大合金體型 +15裝 鐵騎BUFF
普攻莤長英雄個D好似係 2X萬一箭

隻眼點會唔狂擊得....係厚血渣啵
補廢咪大壓力囉
真係唔狂擊得咪黑王大巴紅龍血腥皮皮蟻后
50隻MVP+MINI得6隻你要做純坦

冇團果時清晨時分自己單拖SOLO半龍人呢D都得
呢D咪狂擊騎優勢, 拎住個純坦你點樣SOLO呢D?

係咪nga果篇 +15蟹弓 +15神射手之衣 改版後食哂爆傷 求其射一箭爆到都十幾萬起跳

你誤解左我意思
我講緊狂擊騎後期要純坦個幾隻王 (純坦意思係轉返坦裝 同埋唔用得狂擊)
同埋一早講左係2套裝 狂擊一套 後期坦一套
前面D王是但都食到啦

好似係

同埋最開始講緊既係 同樣既投資掉落狂擊騎到睇睇
其實我想帶出既係 狂擊騎又要坦 又要打 係好貴
唔係想講狂擊騎既優勢

我係度諗 會唔會因為我地暴傷%太低 所以+DEX效果先明顯
同埋D附魔物傷加成% 定 +物攻好
好似物傷有曲線 太多會冇咁明顯(唔肯定)

前期D王都係用坦裝....
為輸出都係睇換唔換副手, 唔會好大影響
反正土豪鬥土豪既話, 點都唔會夠刺鐵武呢D黎...
狂擊騎只能認命等GVG

我記得物傷加成好似係計最後加成？ 印象中巴哈度望過物傷加成等於計哂體型屬性之後最後個傷 即係將軍卡咁 但有可能我記錯 我就覺得以2000攻為例 是但加1％ 物攻加成都20攻 一定比上限40物攻上限大

係呀, 所以真係唔同意ADL廢
其他職要投資仲貴啦

我尋晚見花心刺 音投狂擊騎10萬血
音投其他獵人 刺客成28萬....CLS

上網爬下文先...我都卡卡地樽頸緊

可唔可以應用落物傷加成 物攻加成 同 實數物攻

上面幅圖講緊獵人用 箭袋 惡魔翼 定係 棺材

如果拼天果呢D冇得同佢揪...

佢成17億現金係物 點拼天果

BTW ADL獵係PVP好廢

神壕 當前版本完美畢業輸出裝備 (附魔估計只有GM能給調出來):
副手:尼羅指環 +15
胸甲: 神射手之衣 +15 9敏捷 9幸運 10暴傷 尖銳4
披風: 襯衫IV +15 10暴傷 4物傷 40攻擊
鞋子: 高等布袋熊長靴 +15 10暴傷 4物傷 40攻擊
武器: 喵喵大蟹弓 +15 9敏捷 9幸運 10暴傷 尖銳4
戒指1: 強運戒指 +15 10暴傷 9暴擊 4物傷
戒指2: 強運戒指/黑狐項鍊 +15 10暴傷 9暴擊 4物傷

佢岩岩30萬台幣買件+15十六月夜

我都係跟呢篇文玩

有無新game推介

買到比人唱 唔知傾掂數未

想問 用火箭雨掛玻璃珠
其實箭雨是否點1就可以？
因為灼傷是計血量？

重有冇公會收刺客

刺客好勁啊做咩咁既樣

我就玩弓 全a料打獸人2萬 但我覺得騎士好勁囉 我地仲食緊屎時 就秒牛 到84就日打一千賽依伐
只係計掛機賺既錢已經係弓手幾陪啦 仲要整到把多刃就賺錢快到pk 你地唔好講個時多刃幾貴 得你把野貴？ 就算無把野 仲可以用象牙秒牛 咁都唔係勁到仆街？
Ps 唔好講食王要點要點 你估人人有時間食王嫁
有既 你地仲霸塝？

玩弓要勁 無5千萬 唔好諗住玩 有班仆街係到講打到幾多 比班新手見到以為好撚勁 一玩就食屎 新手一定玩騎士 後面得到既一定比弓手多 仲有唔好講咩超後期 打幾多打幾多 我玩騎士起左家 玩咩都得啦

其實騎士吉牛唔出卡真係越吉越窮 弓手掛好多地方都有錢賺 好處係轉屬卡屬石打乜都得

有裝輪迴獵
白字秒黑蟻一日200萬
其實都係睇人姐

其實獵人最大既苦況都係尾王方面
就算用上面巴打舉既例子
一箭6萬 一秒3箭都係18萬
就算計你20萬
同等投入既鐵匠刺客已經可能一下6 70萬
計返每秒輸出都嬴你一條街 搶首傷已經難
講尾刀 仲要等鐵刺失誤先輪到獵人去爭下

組隊人數又少 一隊先得五個
除非前期開荒為左方便打
後期除左龍王之外其實好難有位比ADL獵

騎士就算唔打得
坦既同時有個領主光環BUFF隊友
已經唔難搵位入隊

其實去到6萬一箭已經屌打好多其他職 鐵匠推車2.5秒一次當你中位數50萬 純計持續輸出大家咁高咁大 但係我地獵人可以遠距keep住打唔駛埋身 唔驚搶王果陣俾王咬
騎士要狂擊到一下過12萬都已經係好高端果班 輪返輸出都係唔夠一箭6萬 1秒3箭 18萬高

但好同意尾刀苦手 同埋獵人好多時要疊個增傷 要俾時間佢warm up 但係同時有2 3團人搶王果陣隻王根本唔會生存到咁耐俾你慢慢射 變相鬥爆發

獵人尾王方面真係好弱 講真獵人最有優勢真係企後排射唔易死
疊增傷WARM UP我習慣隻王出之前射定周圍D小怪發動左將軍卡先

獵人打王定位壓縮得好勁 講真好多人要曬隕石法 都唔組一個獵
例如1坦1補3法

騎士掛機地方真係好多限制
我升LV快 掛機地方永遠第一水既
你地掛緊轉蛋既時候 我已經掛緊獸弓+人 個時D玻璃珠5000銀一粒 骨2萬幾(地圖冇人)
你地上到黎掛獸弓 我已經掛緊地龍 神金同皮勁值錢
我就係玩弓手起左家 玩咩都得啦

未去到咁極端喎
起碼我想打鐘樓果時會組

不過獵人搶MINI有優勢既 手長摸到第一下就贏

勁個D隕石法打110 113輸出高過ADL獵
110無屬性 冇得用屬性箭勀 -10%攻 我食齊野都係30000~32000左右
利申:同隊隻隕石法 打110 113我都輸 輸出

你攪錯左 你頭段班 係玩咩職都得 我依家叫你重頭開隻弓玩呀 比你科5千蚊 都係垃圾

皮 蟻 犬妖 血腥 又有反盾 打唔到
黑王 英雄 莤長地屬 D隕石一粒20萬
係月貓 虎王 大巴 呢D我先贏到輸出

弓手優勢 升LV快 掛機掛邊都得
你比5000蚊我 我一樣玩我咁勁 有咩問題

講緊開服就玩個班人 日日係到聽佢地賺成百萬 去賽依伐 7-8000一粒 個時 日打700-800粒 就算依家 騎士掛機賺錢一定快過弓手 有幾多個職可以食個暖身就日掛一千賽依伐？

頭段班係威d

依家個d打得幾千個d 弓手 一定係唔撚識玩 真人垃圾

頭段班 係玩咩職都得

錯啦 隕石法未成型 騎士仲撚緊永動狂擊 一刀秒唔秒到怪 R緊頭既時侯
我地弓手已經可以周圍掛水位高既野

好在我都打到2萬幾一下 唔係就慘啦
Nga 巴哈都吹緊adl係咸魚 黎到連登係唔同d
頭段班萬歲 日日有時間食野王 萬歲

個時我掛1500粒玻璃珠TIM啦 一日幾百萬

依家有咩水位介紹？ 新地圖 怪300幸運 有冇諗過去掛？咁又係 你打6萬 唔爆都係打3-4下死 怕咩呀

好威呀 頭段大佬 依家300蚊喎

其實玩平a職個劣勢就係咁 掛機基本雙a料屬石綠水 成本一定高同埋秒唔到怪如果隔離有d爆刺敏騎係度齋要摸你怪就蝕埋料俾佢
但騎士要搞永動裝一樣唔係易事 佢要搞裝備個前期投入係低過獵 但係個樽頸位好快就卡住係3 4萬傷左右唔上唔落 做唔到一刀一隻個速度唔會快過同級獵好多 佢同時要keep秒到同級怪加永動唔平

或者你真係覺得騎士咁勁可以試下賣哂獵d裝轉騎你就會明白

唔駛試 我個fd玩敏騎 用左1500萬攪點 750+6多刃 220紅馬2個 謊言 50萬 就攪點 當然有星盤 有卡 1600面攻秒祭司

講野咁小學雞
所有野都係頭啖湯有著數架啦 食住水位上 有咩問題?
日日係度怨呢樣怨個樣???
人地話弓手廢 點解你唔識比心機玩好佢

射幾千個D好心佢地研究下點玩啦 諗到唔諗下 賺錢 配點 配裝 星盤 無啦啦射幾萬出黎?

暖身永動食火石就得 爽

咪講左囉
獵人有裝輪迴秒黑蟻都200萬純Z
勁唔勁咪又係睇你咩裝

講本尊
掛犬弓3萬一箭既大有人在
一秒一隻效率淨係差鐵匠少少
一樣係一日幾百萬收入

呢套裝前期天價啦 笑

係你小學雞 你估個個一開服就玩 仲係到講打玻璃珠賺幾百萬 都唔怕羞

其實搵錢方法有耐性自己睇下個交易所就知去掛d咩比較易賣 下下等巴哈或者其他人俾料你知再到你去掛已經係尾水 同埋可以留意多d大陸服改版資料 唔做炒家都可以睇有咩材料有供需

前期得騎士貴？

老屎忽最鐘意就係講之前 依家講緊依家 新手玩弓窮一世

跟本玩咩職就有佢既優勢同缺點 樽頸位
都唔知佢嘈咩

我就懶理咁多
3隻DL鐵匠每日掛機
一日一千萬不是夢

我諗緊幾時開始獵人會難賺錢過騎士
一直都係輪迴獵法鐵
未聽過有人會輪迴騎士

其實係講緊所有玩平a敏職 你前面唔投入資金係唔會滾得大個雪球 但平a一步一腳印 你投入左幾多錢去升星盤 祈禱同裝備係會反映出黎 值唔值另一回事 我都有fd玩騎領單食王日入最高千萬 平均一日齋紫料賣返出去都3 400萬 但一係你就If you can't beat them join them 一係就洗濕左個頭摸摸個鼻繼續玩獵人落去

唔洗爭喇 玩牧窮三代啊

依定弓D裝都平曬啦
尼祿幾十萬就有 拎把神秘弓100萬 起行啦

曾經開過隻騎黎吉牛 不過非洲人無出卡 吉夠14日就刪人算 打埋打埋d沙金果d料賣返出去真係一日50萬都未必有 窮撚到 係之後轉左幾日唔掛牛去掛大嘴鳥打堅皮有返少少錢賺 唔係del人 cd果14日真係蝕撚埋

唉,屌你老母真係好撚灰
10升階變+8,諗住+10應該唔難..屌你變到+5損
隔左幾日嬲嬲地買把新淨既黎維修
屌你老母落返+4損..仆街

如果要暖身同水石先秒到既話
冇記錯騎吉牛唔出牛卡 係打平甚至蝕

賺錢不嬲最易 獵法鐵
D傻鳩係度吹奏騎士賺錢
我都冇野好講 祝佢賺多D

不嬲打牛唔出卡 最多打平手
除非你咩都唔食慢慢磨

駁唔到

叫個街塔
永遠無人理

刺客係咁
勁刺同渣刺 兩個職黎

舊個把附魔唔係特別靚
新買個把可以衝爆左先拎黎修復

新手，有無公會收人

捐金質捐到得番3萬z係身

遲下雙倍唔等埋先

CLS
狂擊騎限制多多, 邊似獵法咁輕鬆
要一刀一隻已經係難題
新城果堆全部9萬幾,十萬血

BTW, 依家仲賽依伐賺錢 刷祭司都係拎黎開2洞多刃渣啵

咁每日都要捐既 雙倍再捐多D咁

人地覺得賺到錢 又易起家 咪祝佢賺多D囉

一把神弓起行 真定假 巴哈個個都話 十字2洞起步 連登係唔同d 有料 仲有輪回弓我都有玩 但就唔玩2連 玩銀貓 都叫過得去
依家狂擊成型 平到你唔信 係到講緊新手 你地就係到講輪回 無人玩輪回騎 你班友真係痴撚線

係啦係啦
眾人階醉你獨醒呀
呢到痴線佬小圈子黎架
你快D走啦 我幫你頂住佢地

人地有裝既輪迴弓係直接普攻白字秒黑蟻呀 2連
無論新手定老手
呢隻GAME要賺錢一係靠課一係靠肝
新手想賺錢都要開分身打怪架啦

騎士掛賽依去公墓祭師
ADL夠可以掛浪人
仲唔會好似公墓咁麻煩添
到底邊到有問題

我都係唔出聲 深潛88 adl掛浪人

新手唔識玩唔係問題
我建議你虛心D問人
串柒柒比人打到臉都腫哂好慘架

2.4萬獸人叫過得去 就打唔到6萬幾
行黎行去 我都打到幾隻獸人啦
打浪人 我不如打風魔

其實以你而家自己套裝個輸出黎打返咩最高效率係得你自己先知

又係你要講賽依伐
前幾句又嫌玻璃珠價低 依家又話打獸人
又話深潛結果又忍唔住上黎出聲
媽 我好亂呀

卡片貴呀 緊係1把神弓 150dex頂住先啦

一開頭屬性低 你插卡片15% 20%唔差得遠

其實我都覺得雙洞十字慢慢磨到有雙洞神秘先升神秘好d 始終卡片黎黎去去都係蟹同彩蝶多 想慳既咪隊張狗弓卡去打植物怪 一係就儲錢儲到買到骨弓 玩插1存1骨弓搭屬卡 最懶既方法 但骨弓好鬼貴

1把神弓100萬左右 雙洞十字弓係好用 但係你要有卡片插
冇卡/得1張卡d新手我就用1洞神弓算

依家卡片愈黎愈貴 新手唔係咁易儲到2張+1卡冊

第一把神秘是但升到+4算拎黎用住先都無所謂既 之後有卡用返2洞十字 第一把1個洞當開洞材料囉 無咩所謂

我就係咁既意思 反正神弓用完可以放返上交易所賣/ 留黎打洞

都係鐵匠好
有星盤就乜撚都唔駛煩

但冇好附魔就只係一條廢柴

但由0開始儲頭果幾十粒金章好辛苦

in大地之擊we trust
可以輕鬆哥布林儲錢

好多分身法師崩 3噴射賺錢

小弟89刺玩到好迷惘，淨係三日燒一次900分鐘地龍，凱甲又跌到得返千零蚊，有無咩地方介紹掛機賺下錢

我依家69 用緊十字弓
卡片用緊1張螃蟹+1插1存水母
升唔升神祕好 ？

我個時冇卡 升左上去1洞神秘用
跟住直接磨到 2洞神秘,冇卡真係用1洞神秘弓好 (我覺得)

諗住升隻商人玩鍊金 之後見唔對路轉鐵匠 73base 35job 用幾千萬搞完套裝 星盤點得2粒撞擊先知gg了

鐵匠有星盤無裝都得 掉轉有裝無星盤真係拎住幾千萬轉職算啦

唯有每日4-5粒金章勤力啲儲啦

我本身隻鐵用黎冒險 冒到69lv先黎開始玩 而家先28金掛緊4獸人 搞到而家升得太快85lv金章追唔到 諗緊又砍掉重練

繼續掛寵 每日捐1-2個金章啦 你砍掉重練都一樣要等時間捐金章

無雙倍1日4-5粒金章幾百萬一日

其實邪骸浪人卡 普攻有機會發動重傷箭
呢類型既卡發動果時會唔會扣SP？

我都掛緊每日3粒金章以上 日日倒蝕接近200萬 裝又無又刷唔到錢 目標要接近400金章都唔知點搞 幾日課一pack買金買到窮

400金章 玩咩職

可唔可以分享下咩裝
我而家個平a好撚廢

點咗2粒手推車岩岩好秒獸弓 單車練頂住先

你地係純粹唔夠章
定係連錢都唔夠?

我D分身已經可以50LV直接大地獸人
仲係DL配點
之後準備貢到1.5%撞擊去撞刺錘過世

錢仲有7xx萬搞星盤 問題應該係表攻得12xx 貴嘅頭飾同卡冇錢存入同祈禱未搞我都唔知點解得咁低

我之前存入250攻同3%物攻
其中一隻分身80LV左有貢獻過20金
星盤點兩個人傷 飾品武器強化
用手斧彩蝶 唔駛插卡浩都可以大地獸人
另一隻分身50LV完全0貢獻
LV低強化少好多攻 就要插兩張卡浩先得

兩隻都冇祈禱

大地獸人試過都得 不過要2下

想問陰魔係咪淨係附得一次

附魔

唔係 可以狂附 附魔窮三世 精鍊毀一生 三思三思

玩具工廠完全唔岩狂擊騎掛
慘過食屎
多血, 高防仲無屬
唯1最有希望掛到得小丑, 但係要飽腹效果+力B+地石+自身滿BUFF
先1刀1隻, 代價太大

x2 玩左20日 解左5%暴傷 食埋幸b 都係得70左右暴擊 補c加覺醒都係得450%攻速 面版得1300攻 克屬暴擊都係得6000

精煉真係最後最後先搞

之前諗住整吧毀滅之斧（未升級嗰把），用咗二千幾萬都+9唔到 ,變返+5,去買好似先唔使一千買
高級附魔附到靚野再精煉都唔遲
先齊裝>附魔打洞插卡>最後先on9精煉

其實早幾版有貼曬

有睇哂但都唔知點樣做到平a 65000

係咪平a 爆65000
定係唔爆都65000

定係打多左個0

如果全上b料理屬石同神官騎領buff
可能你地爆過萬都得，只係你地無試姐
狂擊都7萬萬，鐵匠都車緊幾廿萬
adl 如果平a 得6500點食到古城王

但如果唔爆都65000 ,睇嚟我真係好廢

6級公會 ═☆星星同學會™ 收人
6f線, 每晚mini團/mvp團
90塔/遺團有人帶唔怕唔夠打
歡迎Lv70 up 新手 ， 各路強者加入

入會可密ID: 口笛 or Line ID: Ltho (有Line群)

煉金可能變最強打手。。。
冰暴出果把武 每精鍊+1 +30% +15就450%
太OP了

爆65000

依家有600萬多d 下一步應該做d咩？
應該買2張邪弓/買神射衣/手套升階
定係做d咩先好？

D 蛋糕 海鮮湯有咩用 永久加能力？佢冇寫時限

儲住直上神弓2洞

要每隻菜式煮滿食滿10lv 先有得永久加

平時食好似係1飽食=8分鐘（唔肯定）
好似無得疊分鐘，但有得疊能力

6級公會收人
有telegram group

咁卡片唔洗買住？

做咩依家咁多人買水母卡？
得返4張

其實要 你唔知你齊卡未 不過骨弓卡我冇用過 直接2噴哥布林/犬弓卡
地火風水*2 牛*2慢慢儲

追到$900 先出衫

差d喊出黎要放棄

想入公會 有冇連登公會？

40lv 長玩騎士比我加得唔得

多過一單其實真係唔值

申請左 我叫Narutoro

好呀，依家accept

射英雄7萬7暴擊

獵爆65000唔出奇 爆刺半下都爆3-4萬 一下6-8萬

成個Po都係adl

Me 係 坦

早排成個po鐵匠 呢排adl獵上曬水

永遠都冇狂擊騎份

早排雙倍金章丫麻 鐵匠法師咪上哂水囉
adl獵要磨時間捐貢祈禱同搞頭飾存入同裝備先勁 而家我隻獵已經係每日掛完360就轉去玩分身敏僧算 反正d頭飾卡片全部共通

依家我狂擊騎無食任何野大概打5萬但91lv 唔知掛乜好...掛祭司要看住掛史汀又唔多錢掛黑魔女又唔跌得多彩色外皮...懷疑人生中

我仲未搞頭飾解鎖

呢樣都係慢慢儲 之前有巴哈仔整左果個成本list幾好用

講起解鎖
活動果個80頭飾抽卡片
比我抽中牛卡

心震刺

狂擊騎靠掛機賺錢好汶水架
多D刷MINI/MVP會賺快好多...狂擊騎優勢可以1條友單刷

有教學？點回血？我單刷刷極都係直升機哥布林...

靠白水回
我最盡都係單挑到虎王
虎王要食蜂蜜, 一係拖去SANDY到食白水

無限塔冇110全餐食

尋日打完塔 跌左扭曲鍵fatfat

你mitrasphere都係玩坦
利申:N耐前俾你地屌到反艇既歐洲弓
依家ro就玩補

巴打入會自申, 招人招人

大灑幣

幾皮野bid 個發光嘅

台服d土豪咁廢

話說加好友果度搵唔到其中一隻土豪

收唔收110金章巫
裝好廢
用緊巫咬無念得1700魔攻

樂爺洗左成板

會唔會係其他人改名 加好友果度未update

90卡冊開到小巴卡

而家係咪掛玩具城最賺錢

邊隻土豪

好想散咗自己個公會入人地算
但係又有幾個熟嘅未棄晒

有無公會有合盟打算？

你地幾多人到?

宜家又新整咗全公會任務
本身半幽靈公會真係大打擊
8名成員參與打5隻mini
應該完成唔到，除非打塔都計

有無人知70之後祈禱要幾錢

20萬左右

平放94鐵匠 13萬貢 250金章
單車 30-60萬不等(睇邊隻王)
抗裝夠頂大巴冰暴
我唔想再玩喇有冇好心人收

有冇興趣合體

原來整一張弓箭哥布靈卡差唔多400萬 噴哥要300萬
仲貴過就咁買2張邪弓

可以合完拎左永久效果再賣返出去執返一張百幾

其實整完之後自己用 定賣返出去扺d?
如果賣返出去 自己用咩卡好d？

有冇mvp固定團要鐵匠？單車有30-40萬 （力b、100 atk、光環）

我個會仲玩緊嘅都係台仔

想問下 我adl岩岩點左火箭雨
而家係繼續點星盤定係賣料換裝

所有職個星盤金章都無得停 每日最少都一定要捐一金

共同倉庫除左強化外有咩限制？
成日都存唔到倉比輪迴法用

佢限制唔多呀 咪剩係已強化裝備唔俾入倉 要拆返出黎先可以(目的係唔俾人分身過錢) 同埋限制左唔俾入共用倉庫既材料唔得 (CD呀, 任務材料果類)

而家可以點執 諗緊儲300萬直上神射手衣

呢D 一步一步黎 慢慢儲料升級 每日掛足分鐘材料打錢同埋打足塔遺都唔少架 有時間練埋分身打低級材料/掛寵 打塔 2隻分身養一隻正身角咁囉

望落去
1.飾品開個窿插將軍卡
敏針貴 可以用手套開窿
2.神射衣
3.儲錢神秘弓2洞
4.飾品開窿 犬妖卡
5.披肩 開窿 九尾狐卡 有錢再轉小巴
6.鞋開窿 插加攻速個張盜蟲卡
7.牛卡x2 for打王

ps.免費送個啲扭蛋卷
可以既話抽個棺材返黎

星盤 先去元素箭 1 2 3
再再去火屬傷5% 聖屬傷5%
dex 點 好似有7點
再去右下2點2%爆傷

大致上咁樣 好似係

呢隻已經係分身 隻正身十字軍係咁打塔打遺供緊隻弓手

洗唔洗點閃電衝擊

6級公會 ═☆星星同學會™ 收人, 而家常上50人左右, 歡迎合會 拉大隊過檔

歡迎Lv70 up 新手 ， 各路強者加入

入會自申!

查詢可密ID: 口笛 or Line ID: Ltho (有Line群)

我有d 興趣

收巴打密我/自申

賣91lv爆刺(雙牛卡) 80金章 有銀鈴x2 想轉型玩音投/雙修都可以
部機太廢3開唔到成日hang機 所以先賣
有意tg:ck1203

6萬貢

賣91lv爆刺(雙牛卡) 80金章 6萬貢 有銀鈴x2 想轉型玩音投/雙修都可以
部機太廢3開唔到成日hang機 所以先賣
附送80神官一隻
有意tg:ck1203

係度講低價再TG?
我預3000-5000,應該算平

星盤唔洗 但行去元素箭好似一定會經過

有冇巴打帶我新手升lv?

屌你神射衣+4爆撚左 on9

咩職

新手係咪應該都係法師/獵人起手??

弓手

7仔買左$200 GOOGLE送左個CODE

玩過隻職 帶你升

弓手唔好咩

遲起步弓手好難玩 除左你重課或者你有勁既正身 個人經驗 廢弓加上無咩人權 組王打塔多數要法坦補

咁我重開先

唔知係我玩錯定點啦 跟足d神文黎玩 慢慢長大 但玩落遲起步應該揀d好d既職 新手打塔痴王吸寶點都係補同坦最好 係難升 但過左個段時間就可以做返人

如果玩ADL獵要勁要慢慢成長 要祈禱 捐貢搞星盤 存頭飾存卡片加永久物攻 唔課既話要短時間成長到做主輸出好難
而鳥獵一開始要搞求動搞山地衣詛咒弓之類前期投資大 都係唔課難搞
2者對比下ADL組街團會有多少少優勢 因為點到火箭雨加上有多少自保能力爬塔會有人組你幫手清細怪
而如果有FD帶 有公會帶打塔遺既話就無所謂 玩自己想玩既就得

我睇文有人玩敏爆十字軍(?)好似都可以起手咁

廢的話乜職都無人權
利申廢柴

玩新職 煉金

鳥大把王團會招 adl開波玩既話好多人都已經好勁了 但要後追既話要大量金錢時間

玩住法師先

有巴打想比人帶升可以留名

跟你掛

唔係呀 頭先見有人搵帶升 會打返你個level

點解唔好玩弓手？

我仲有隻52lv 騎士

後追好難 玩坦補吧

中左六合彩

而家唔知用呢900萬買裝比弓手定比十字軍好

淨係揀牛?

新手唔洗咁急升lv
lv 無乜用，裝同星盤先緊要
大把鐵匠吸你疲勞掛犬妖獸人賺到fatfat
反而你除咗經咩都無

盡量揀啲一下/兩下物到嘅怪
高過怪20lv 就要轉第隻

屌你老母單眼眼鏡圖琴日睇先500,今日賣700

公會誠意邀請坦加入 塔 遺 野王
大量勁補同法師

連登有愛

要既留個名 只係想玩得無咁悶識下人

喵弓改到好勁...本身諗住最後先整
睇黎要整左雙洞先

喵弓雙洞好撚貴

爆機裝黎 諗住放到好後整
改到咁勁 儲錢局住整左先

巴哈個高登公會係咪呢到開

推一推

平放90廢神官一隻
內有2400萬現金88金章
TG

喵喵蟹弓一洞勁定神秘2洞勁

2洞啦，利申: 9up

其实关于武器上的对比, 我希望各位ADL神射手要有一点常识,那么就是在任何情况下,我们都要去选择2洞的武器,然后插上增加伤害的卡片,如果你能了解到一张卡片的增幅作用,你完全会意识到单洞武器在任何时候都不值得使用 ,因此在选择武器上,一定不能忽略的就是开洞成本.

來源：

仲有無公會收人 小弟玩左無耐

留個名一齊玩 玩左半個月多d

一齊玩啦

叫黑PoL小砂 加我 個名細個打機就用好mk

開左隻流氓 服裝唔差 我張法師d裝轉曬去 偷埋崩裂 40lv炸蜂7000 慢慢掛

咁都得

推推

我都想知 但係我玩左四日左右 仲係單機緊

一齊玩?

加我好友 我叫：紫色史迪仔

加左

突然好多巴打放AC

岩岩開左個細ac玩 有冇人帶升
但好on9 冒險手冊個任冇左 應該中左bug
game名:ttltt

你係咪個ac有其他角色已經解左冒險手冊
而家成個ac共用

新a.c. 而且直情冇冒險手冊個按鈕
唔想再升

10lv搵人帶打一場西裂就有
唔見左就真係唔知點搞

屌

有冇一個80坦入公會...

有基本減傷裝就得架啦~固定塔 遺 得閒會食下王

依到有高手教玩單洞

我就係最佳例子個時棄左隻弓 玩隻奶先養到隻adl弓 adl係大坑 有愛既 等到有錢先玩 忍一忍會好d

今日玩法師先發現法師星盤好似要開好多....

隕石 火柱 火傷滿 79050貢 190金章

係....即刻想開第二隻玩

又係你條on9仔 唔係深潛左啦咩
單洞係你冇卡既時候先玩 有卡當然2洞啦
你冇卡插 把弓比你開100洞都冇撚用啦

玩補養弓 又一神論

我隻補跟野王團，隨時打兩三粒鐘先得一個十幾萬王材

不過5條友分
正路呢啲團最少只要幾多個人？

啱啱開始先搵到人打王

正常都5個人既

我覺得打mini仲賺得快過mvp
mini先到先得 自己計曬時間
一個人打又得
mvp又多人搶

mini密食當三番 但好多時都得個吉 mvp易跌紫好多 你有team人去包王搶王 一輪落黎搶到3－4隻mvp都可能多過你去掃足一輪mini mini本身都多輪回分身果d去包

王團5個人真係窮過去農怪 打mvp 3個人已經無咩肉食 1個人自己食到係最好
我今朝5點起身1個人打左2輪mvp 幾百萬入袋
皮蟻俄酋英狼 自肥好爽

我覺得組滿人打王跌野多啲
可能幻覺黎
公會入面都好多巫師自肥打王 係幾好賺既
咁有時打得王皮蟻英猶
都想打下黑王大巴冰暴既

如果係爆疲勞咁食，5人分到啲乜都係淨賺嘅
未用哂嘅話扣埋水錢可能真係無肉食

但開團一齊玩係開心啲嘅，又可以帶提挈下同公會/朋友

組隻補打mini
黑起上黎翼錢都賺唔番

mini 都係騎同武僧天下架啦

70法
有無公會收我？

隻補轉一轉線再番去就唔會吸寶

今次金章料炒唔起

已經計埋隻補退隊 連續幾隻唔跌紫材就已經蝕埋翼錢
mini既話古城以下法師都單食到

尋晚成千人搶10個材料 今日一完左公示樣樣材料都999+

太短時間公佈啦 今次官方玩突擊對普通用家黎講係福音

琴晚未公示前入左d 貨
而家甩手 連埋手續費賺10%到

賣剩果d 自己捐番算 都用得著

放70m 贈送 可面交 payme 銀行過數
1hkd 對12500
tg kwan2

好想收哂佢 但又棄左game

原來對咁高 棄game時賣曬d裝咪有幾皮野

之前花心賣1nt:3000zeny
8591都係1:3200左右
計番港紙既話比值差唔多

巴打 記住 課金贈送要一個月用晒

公會有人係塔打到狸貓卡
今日拍賣會bid 到幾錢呢

有冇鐵匠巴打教下點樣群撞犬弓 我企極都係車得2隻車唔到3隻

個post 冇人
係米去晒打mhw

左上位引榔頭
餘波打犬弓

我係

有冇邊個公會起左祕銀精鍊建築3lv借一借黎沖個裝

廢刺留名

我都係廢刺

應該唔少人買咗貓小友禮盒
搞到物價又亂升，得卡片保到值

早幾日仲三百幾萬賣咗沙狼

園遊會好心如果每個攤位有人數上限
咁你就唔好逼人要做哂先拎滿
宜家改七張變十四根本無撚用，啲人係卡就卡
改到一百張做唔哂都拎唔到

我寧願你滿歡樂值只係三百
唔使一堆人卡喺卷軸/牽手/食嘢

D野愈來愈貴 唉
有冇巴打都有買貓小友

辛苦儲完錢都買唔到野
貓小友好吸引但無買

賣92暴刺(3牛卡 2彩碟卡(95金章 7萬貢)(28/1已更新))
送80lv補師ac陪練
轉蛋頭飾都有8成 (銀鈴2個 + 3牛卡(可以俾你轉玩音投刺再加一個存入(1%物攻))
ac內有分身俾你冒險刷牛卡賺錢

tg: ck1203

line: yck1203

貢獻加倍 + 貓小友 扯到D物價好貴

試左 但唔係好穩定地打到3隻

想問貢獻加倍其實去到幾時?
諗緊係咪幾萬蚊換100貢獻都要衝

請問咁多位巴打,新手係咪唔好玩獵人？

咁樣會唔會有人收？

淨係你把武器都一億幾了

我算係新玩
依家主acc ：
主玩爆刺
神工匠寵物冒險專用
一隻輪迴法

另外分身有神官/vi十字軍同隻刺升lvl做任單人打塔
過唔到40層

如果主acc想玩多隻十字軍
想同人爬下塔打王
刺客有愛又唔太想Del
神工匠有人講DL精煉好似好d
你地主唔主張del神工匠去轉十字軍？
大約有2000萬 zeny 依家

建議你轉做主力玩神工
目標一車三犬妖先
之後先再諗del 唔del 刺

十字同刺都唔係搵錢快既職，你del 左隻神工會好難玩落去

Del左輪迴法開十字軍有無得諗？
然後鐵匠去掛機 刺客寵冒

另外你塔40層係唔係揀錯王打？
1坦1補3開揀皮皮慢慢打應該無問題

依家爬塔跟本唔會出野咁制 掉落率低到嘔
唔好話出裝 有紫料你都已經偷笑
野外王團跟加唔好諗 除非你搵到一條鄉下線 再有埋固定團
否剛依家D霸榜鐵刺已經普遍近百萬 阿修一拳百幾

我驚佢十字未練得起已經棄左game
2000萬買坦裝都係坦到紅龍

練起隻鐵匠試下去執尾刀好過啦真係
十字要整到打到113 同黑王先有用

但我神工係無裝
無入公會全部都係寵物冒險升上去

隻輪迴洗左唔少錢
乜塔可以自己決定打咩王咩？

可以用刺套裝，冇星盤就難搞d

唔同線出既王唔同

鐵匠最主要要既係金章唔係裝

見到油王鐵刺仲唔走咩

係呀
我通常都會課下當月頭飾
另一隻game課太多同肝打算輕鬆玩
另外因為時差問題有時想同公會刷下野又有d難度
好似遺跡果d都未打過
岩岩講想del隻鐵想轉十字只係想叫做有一隻角唔會無人組
因為上網睇刺客好邊緣
隻輪迴法裝我諗唔算差
可以講比隻刺更貴
只差無星盤
所以打錢問題唔大

追post見到好似有公會收人
介唔介意收我

邊駛油王
就算普通平民鐵匠
依家既進度一下秒黃金蟲已經係基本黎

好在一早轉型去槍騎 兩下一隻黃金蟲
大家鬥搵得快

所以我一直就放棄左打王 專注掛網
3隻鐵匠日掛夜掛 好似玩開心農場咁
得閒就上去收割

依家RO根本係影射現實生活
貧者越貧, 富者越富
油王果班日日包王霸榜, 一日收入已經係農場既一星期既收入
跟住就扯高交易所既價, 收入永遠追唔到通漲速度

輕鬆慢慢玩啦

掛機打mom hun
btw 我由神秘弓轉左貓弓 射多左2萬幾 一箭

ps:感覺上1洞貓弓 勁過2洞神秘弓
2洞直情係屌打

夠儲到資源無雙倍果陣一日捐2次金章 到雙倍果陣4次金章 同佢地鬥長命就得

真？有改到咩

貓弓改左有得升階

新手玩獵人玩到51lv 玩到頹
啲普攻好垃圾
有冇人教我點玩好獵人

先準備好錢

２萬好癲，冇卡倫卡唔升住

玩第隻

1洞插邊張

我都係3階 等卡倫牙跌價先升

你打咩怪咪插邊張
不過唔好跟車太貼
1洞貓弓未必真係到過2洞神秘弓
我只係感覺
我神弓雙蟹卡射魔靈 60000
2洞貓弓插牛卡都係60000
魔靈 火系 中型

神工匠93lv係咪繼續秒大斧相對其他地方搵得最多？ 利申 大地差好遠先秒到犬弓

點解會唔係插雙海葵...

冇錢

相同%係咪人形》種旋〉屬性？

有錢買牛冇錢買海葵

人形係一種種族黎...

有錢之後做咩

牛卡通用啲
btw 種族>屬性>體形

我知啊
我諗緊買完牛卡係咪可以慢慢儲買埋礦工就完

係時候入手 黎正我都係一洞神秒弓
啲料用唔用得返

用唔返

屌呀 咁買唔起 窮j

你而家有幾多錢

得翻30萬
尋日有人帶我玩用左好多錢買左三角褲 十字弓同玫瑰手鐲

副手換尼祿啦，而家平左好多
比個價位你參考，睇你仲諗唔諗住玩
我ＡＤＬ用緊＋１０雙洞喵喵弓要１億２千萬
＋１０神射應該要８０００萬

30萬？我諗要30萬台幣先好玩adl

唔想棄呀

其實尼綠對心震有無傷害加成 上網睇個個唔同講法

3000萬都唔會勁

轉玩第個職 51lv好快追到 可以帶升

除左坦補之外玩咩職都貴

有d平d又勁d 睇nga d 人討論個個對弓既評價都係除左有愛之外 都唔建議玩弓

新手入伏 打算擺係到刷到咁上下Z先收隻號玩

有愛呢個係真，你玩到中間睇住Ｄ隕法輸出真係想喊

依家好多勁裝出晒黎
個個幾十萬打落去，隻王幾秒就溶左
Adl冇尾王能力係蝕d

想問下法師星盤
當有隕石 之後係咪要點雙重火柱先？
開左隻法師宜家65lv淨係登入捐野唔升lv住
啲貢獻捐得好慢咁

放贈送 1:12500
可再傾價錢 有意tg

有卡片要點用

洗左成千萬整頭飾開左張盜蟲卡翻黎 屌你老母 點解我個friend開嘅係聖誕波利

咩卡

有冇人好lag,係咁斷
傷害啲數字打咗出嚟但又無扣到怪血
一隻怪本來秒，變左兩三下先死

木乃伊

國王波利或者存入

想放隻94十字軍，依家仲有無人會買號？

巴打大概想放幾多

受治有70 up, 所有王都坦到
玩狂擊，165str 左右，
屬性石就秒到女獸人，要升99唔貴唔難
有興趣TG睇圖傾:Milk521

而家有隻58鍊金 51弓手 有咩單練職好玩

鐵匠 法師

有無人放分身補

出job 70 槍騎又要飛天了

個post好少人

仲有我

Job 70 鐵廢到 手推車一下升級都冇
音投就有 公平咩

仲岩岩開左隻鐵添 咁咪仆街

巴哈個個都話刺客廢 所以好公平

最頂果班刺客好勁
但係下面果班連想輸出都有問題

講真廢嗰班 600% 變700%唔會進步得去邊
利申一開頭玩刺 之後中途出左家玩鐵

講打王輸出既話
刺客剩係唔駛附鬥志已經屌打鐵匠
我附魔附左成憶都未見過鬥志

又唔會嘅 不過由秒哥布林到秒獸人會有少少樽頸位 之後又會順翻

前提刺客d裝貴到喊

雖然我隻鐵日日打錢打料俾隻刺
但我覺得我唔會有耐性等到我隻刺出頭嗰日

老老實實 除非講+15 +15裝咩都貴
其他裝備貴得去邊丫
就算+10洞十六月夜先係一憶咋嘛
鬥4裝成幾萬T 鐵匠仲要兩件啊

一億咋嘛
我儲左2000萬都儲到想嘔

一隻鐵匠分身掛機都成2 300萬一日
我依家掛機收入都一千上下浮動 由其近排材料合金漲價
我本尊咩材料都係日日貢滿 一日駛4 500萬貢獻
如果唔貢獻淨儲錢既話
一憶真係唔多 10零日搞掂

屌佢老母今日偷改左精煉頭飾無得換番卷
連存都唔存得

我個acc 一個原主號刺 一個現主號鐵 一個輪迴流氓 一日都係得二百萬到收入 隻刺用黎冒險 流氓又未完裝 仲大出血緊

巴打有冇制作鐵攻略參考下 如果存入廢係咪玩黎都嘥氣 諗緊del左隻流氓玩多隻鐵

有無分身教學

都係睇存入
我依家分身30金章DL大地犬弓緊 用三狼巨人 但要力A水石同神威
如果難度太高就考慮28金章1.5%撞擊刺錘 用水斧
或者20金章1%撞擊獸人 用手斧
或者0金章大地獸人

你自己衡量下自己存入得唔得
最重要都係DL配點
有整同冇整 一日可以差100萬收入

咁我收皮都得

巴打可唔可以望下你d存入

標準答案：首先你要有隻正身

人地分身都有金章，正常想學都要門檻
仲要過咗雙倍

我都係輪迴法算

0金章可以大地獸人，巴打係咪有兩洞海葵斧

我隻正身84金都仲未大地到犬弓

請教下其實有無3獸人坑
68LV鐵匠想掛獸人
4獸人坑長期一堆隕石法唔夠搶

4獸左邊行過戰士長咪3獸人
同左中有一個凸起位上邊有棵樹 果頭都可以有一個3獸位

我用+3手斧單洞彩蝶
其實存入夠就得

下面仲有D太長懶得cap

唔該哂巴打

宜家93lv鐵
仲掛緊大斧 但發覺300分鐘計 有補師
得50萬左右錢
有冇啲咩地方好搵錢啲？
犬弓就好似得左上一個點可以撞
應該差好多先夠大地犬弓
容易比人拖王撞死

大部份犬妖首領一出都俾人食左邊有咁易拖

之前試過 掛左陣跟住死左 換左人打
但宜家就啲人掛緊 我又無得拖王撞佢 有咩辦法

google ac有無得改綁番隻game既ac
想棄game賣ac

想辦法飛起隻補師

點科技

黑*

依家唔駛黑啦
插獸弓26智已經好夠做
裝死可以放埋自動
平時掛犬弓放箭雨會打醒埋你
唔駛用腳本了

已經冇人討論
係咪退曬坑

87 adl獵留名 終於搵到連登講ro既post

87adl 玩左1個月

就算入左公會埋左堆都好小一齊玩
同班台灣佬放工時間唔夾

最後自己練多隻補，塔1-49層 裂隙 訓練 乜都自己同自己組隊

50層仲未打得破

入昋港人公會嘛

初頭以為香港無咩人玩

其賽轉唔轉到會 d貢獻會點
搵香港人玩啦

今朝屎忽痕用全副身家合卡 合4次藍卡夠膽死出3張黑蟻卡俾我 你好野 棄驚

r.i.p.

放贈送 1對13000 最後4200萬 有意tg kwan2

退會扣一半貢獻
用哂先退就無野

hkd 賣贈送1對13000
咋外 賣火耳 贈送有2隻 有意tg @kwan2

個個都moonhun

好撚正

有無人買左我件山地呀 等錢洗

想買咩

換件神射手 賣左件山地拎錢去買料

琴日合加5都爆左神射手 btw一齊玩?起馬有d互動 有幾個新手巴打一齊

長期係2h 我叫世界之最

加左 我周圍走

Added

整頭飾整到無哂錢，仲差八個
好狗，60一跳跳到80

屌佢老母 剪完個頭髮變左光頭 仲要點整都生唔返d頭髮

巴打加油呀 祝你抽到好卡
利申: 抽最垃圾嘅卡

明明尋日仲玩到
今日一揀角色就黑屏然後彈game
重裝都試過 有冇巴打知點搞

本身玩緊三個帳，其他唔整算，唔課金抽頭飾嘅話勁難80,除非拎埋本身貢嘅錢去整，但到頭換張廢卡就唔抵

雙洞十字一下跳去加6雙洞喵會差幾遠

點先可以咁多頭像

想請問精練魔攻同魔攻有咩唔同
當我500魔攻 精魔有120
咁係咪即係代表我出技係當620魔攻

精煉魔攻無視魔防
你可以當係大約620魔攻

下次更新會再加多個設定
精煉魔攻打出黎既傷害唔受屬性相剋影響
即係你精煉魔攻果part既傷害 用隕石炸火怪同地怪都一樣

有打下王三四十個頭像唔難

如果差好多先夠80再刻意去整就無謂
不過我見抽好卡嘅人幾多

要睇埋你用緊身衣定神射手嗰啲喎

其他得廿幾 放棄

玩到棄埋都天波都未儲到

神射手

有無神官星盤

同求

推

93鳥獵有冇公會收留

有冇人可以幫搶黑糊利刅刃3

其實神官星盤來來去去都係嗰啲 你地有乜想知

玩咗幾個禮拜得10個金勳
想知應該優先點咩

pmed

add me 早嚇大

求教 定拎4000萬整其他野

thank you 尋日係到試 明明計o岩數 應該秒到哥布林

我發現好多香港人都鐘意拉鳩人地D小王
正一乞衣黎

試過好多次了

新手玩鐵匠有咩注意？

你個名

治癒強效
持久癒合
聖傷
媽媽歌-cd
強效驅散

7級公會 ═☆星星同學會™ 收人
6f線, 歡迎各路強者 及 Lv70 up 新手加入

而家由3個連登公會合團組成，保證大量活人，
暫時大約有十個空位，歡迎合團

入會自申 或 Line ID: Ltho (有Line群) / TG : EL_HKG

麥斯特卡

重金屬中國人

中國人

樓巴 如果想開隻鐵匠淨係撞犬妖
點星盤次序係咪撞擊>格數>對火屬傷/人傷

撞擊 人傷 對火傷 格數。其實格數都唔係多好多傷

其實睇你存入 你存入夠既話
10零20金章都可以大地犬弓
我三百幾既話 大概就20金章撞到刺錘
30可以大地弓

300幾存入

唔高啦..
好多人已經400幾
最勁果D已經5字頭

無存入啊 我隻正身係法師
所以諗住撞到刺錘就算
武器拎水斧定其他武器食水石好

我法師帳號都開左隻鐵玩

水斧傷害低過其他武器
夠存入先用黎慳水石
一開始可以試下轉蛋武/大駒先

想問下1-90層塔全打有咩獎勵

5字頭果D要解鎖埋藍卡先有

都係睇王出唔出寶

都係青蘋果呀, 寵物經驗藥水嗰d la

大駒打刺錘係咪要開埋無視體型
同埋回sp大約要幾多先可以永動 或者食暖心永動

今個禮拜打塔 我隻補1-69加埋得1粒紫材
隻法70-90連1粒紫材都無 痴撚線

玩緊法 有啲想del左另外隻獵 整埋法

90都1粒紫材都無真係誇張咗啲

我今個星期都係 上星期90出左件200萬黑到而家

我自己打完都覺得誇張
70雙貓 80管理者+酋 90 3鳥 連捉寵材料都無

btw 我上個禮拜1-90都已經得3,4紫材

法真係好使好用

我覺得係佢簡化咗可以飛小怪，搞到又低咗

不過就算有電梯都唔好只打360,之前試過9下9下逐層上自動拎料都出到骸兵卡

心震刺玩到心灰意冷 頂裝星盤點滿都係隨機3-6萬
尋晚打英狂 公會個爆刺打500幾萬傷 我先得150幫 再次受到挫折

好多職都唔平衡架啦 睇大陸個邊都無咩想balance返

付出多過音投流同爆刺流 但傷害低成幾倍

over80既奶點賺錢

同問

整死神帽 去古城地下墓地轉生打暗黑祭司
不過預好多狂擊騎或者同行一齊搶
300分鐘應該都有350-400賽依伐
應該已經係最好賺既怪

我見NGA 70JOB版本平民裝都震30萬啵

寵物冒險揀暗祭 300分鐘穩有500粒賽依伐

有無link

搵到了 但相對音投都去到1400% 其實咪又係俾人拋離番 裝備輸太多了 無乜裝可以幫心震加傷害 幸短又遲遲唔buff

500粒係掛3寵?
而家先知有咁多

係咪要有小巴先冒到咁多

貓 地龍 豬

唔係鬼女最好咩，有箱
雖則我都無

越高級梗係越好啦，不過我用上面講果幾隻都冒一次100粒

我揀97狗 92兔 95波利
但係預覽果度得16賽依伐

我都係 預覽都十幾粒

我預覽都係得廿幾粒 但實際完左會有過百

有圖有真相

我想問下有冇人識molamola原本既會長 我唔知佢係咪禁錯制將佢LV7既公會會長俾左我

會長太長時間冇on就會將個會長隨機轉俾其他人

巴打講完即刻試下 聽埋歌穩有百萬

1-90塔 兩血輪 一變身 一透明 一華麗 一零件

兩獸人

正喎，同鐵匠收入有得鬥

巴打係咪70過後已經無跌過野

btw讚美牧有冇辦法單打到無小怪50塔?

我宜家有隻鐵用嚟純打藍草綠草黃草光芒草
跌藍色染料賣，其他草染料唔值錢，但都有成千一蚊現金打底
好運啲有華金就賺到fatfat
日入一百萬，（60分疲勞），前排製作料好賣有二百萬
不過要全程手動勁嘥時間
打60分鐘疲勞要手動打兩三個鐘（一定要用鏈）
其餘拎嚟冒險

但無裝備星盤要求，反正都扣1血
必學技能貪婪、集資，手推車加速

其實我見好多新手都有哩個問題
做咩要單打係都唔組人
隨便喺世界頻大叫「分身塔1-50 有牧師」一大堆人爭住入

...唔係分身喎
正身91讚美牧 最近想做邊緣人

個收入都幾好，不過真係辛苦錢
用埋黑狐鍊加速會唔會好好多？

咪一樣 你要50塔是但組滿5個都過到啦
重點係打得快 自己一個打太晒時間

無呀
長遠應該等塔跌黑狐，升堅定鞋3定4階
暫時係得長靴二階，其他裸裝，因為方便打完草自殺慳埋傳送蝴蝶錢

如果寵有小巴同月夜貓卡就仲快
咁當然如果有呢啲就唔使搵辛苦錢

有一個獸人 有個好似出左戒

如果單寵既話會有幾多
無咁多飯比分身掛3寵

正 又平價搶到正野 400萬多少少

原本用緊
囉返舊果對出去賣仲有賺

收贈送牛卡加少少其他野

Pm

40-50個

你就好
我搶左兩個月都未搶到奧2以上

Tg EL_HKG

你地效率幾多
點解我得60粒

想問下幾多級先有寵物冒險
尋日1營養 1牛奶捉左種子同豬

放三隻有160%效率

30lv捉隻波利後
無記錯就將佢升到親密度3再去南門搵npc就有

93貓 94地龍 91波利 得112% 87粒

寵冒放小野豬唔好用波利
貓/狗就必擺

同埋就係親密度>寵物lv

你班HIHI,我寵冒82 左咁耐,突然由1700趺到1200蚊1粒

有冇巴打可以幫到我
我想借公會個3LV縫紉機 精練個頭飾
我都知咁問有D怪三九唔識七無啦啦做咩要借比我

3級有咩突別？差10%先升3

精練頭飾（面）
爸打應該想精單眼
Btw雞肉Ching tg咗你

Lv.7香港人熱鬧公會HKGspots 誠招進階二轉朋友 (坦職更佳)
- 設有Whatsapp group chat / Discord 傾住打塔 & 遺跡 & 食王團
- 公會有專業食王團可以分享打法 & 組團食王
- 氣氛熱鬧, 唔怕無人陪你打
- GVG會全力參與, 有信心穩拿一城
- 公會有定期活動

有興趣加入的朋友, 麻煩Line (id: hkgs.moritz)聯絡, thank you.

Tg見你唔到

7級公會 ═☆星星同學會™ 收人
6f線, 歡迎各路強者 及 Lv70 up 新手加入

而家由3個連登公會合團組成，保證大量活人，歡迎合團

入會自申 或 Line ID: Ltho (有Line群) / TG : EL_HKG

想問下買把+12洞察升大主教係+10定+8

+12會變+10

洞察最多+10

奶一入去古城地下墓 d怪衝哂過黎
點掛到甘耐唔死

係呀我想衝單眼
有冇巴打幫到我

死神頭巾

同求 有無巴打幫幫手

你地冇公會咩

要3級 成個公會得我捐 捐到窮

HK公會? 轉會啦

有公會但公會無升
佢地又對我幾好唔捨得走

有冇 3LV縫紉機 公會收人
97Lv 裸攻3000魔攻法

放91補師帳
補自己6000 138金章 紅杖天衣已+10
價錢可議

btw 補師賤過狗 邊緣人咪開黎玩

國王噴左張邪惡禮盒卡比我
暫時賣緊320萬

對永動幫助大唔大呢其實 （85級神工匠，好怕放落貓耳帽發現唔適合，未打到3隻狗）

2級90% 入黎貢多幾下就升

存下加1dex

好耐無上黎
玩左一排 隻神工玩單車 終於開晒手推車攻擊 + 格仔 + 3粒D轉
想問下巴打之後應該點咩好 因為再開D轉 要晒金章開1格無用既(手推車推攻擊VIII)
應該照開? 定點其他 斧精? L轉?

唔適合咪拆番出黎賣囉
怕D咩其實

拆卡係咪有相當既失敗機率？

係件裝拎番出黎一定成功

即插

新出果隻年獸寵 除左個樣外 其他都屌打鬼女

而家係咁出%傷放落轉蛋機

抽成5000 coin先一張星界武卷
勁撚on9

睇你隻鐵匠想做乜 同埋有咩存入
尾王+掛機
1）夠存入攻就 單車 格子 d轉
用大地掛機
2）唔夠存入就要開埋撞車 火屬增傷
用撞車掛

整裝+掛機
配點dl
放棄單車 夠存入就d轉 l轉 格子 用大地掛
到夠金章再補返單車 斧精
唔夠攻都係撞返車

利申 都係新手 有錯請大力屌

寵物技10 9走去洗咗佢，點知洗咗百幾萬都出唔返

新手留名

有冇香港公會收人

有咩用其實

一單半 抽哂衫

有無人收贈禮 有1500

我得件黃色 最樣衰個件

今日手痕玩合卡 前前後後洗左1500萬合左2張風魔巫師卡1張鬼女1張溜溜猴
祝大家新年快樂

星界武卷有咩用

新年快樂
巴打用咩色卡合？

得個樣
最後8000幾coin先齊5張換武器

有冇公會收人

有 add我 早嚇大

一次2綠1藍 一次2白一綠

要幾勁

有冇強大既7LV UP 公會收20個精英, 活躍常上食王農夫, 留GAME ID

全部人等緊GVG

20個

黃色幾好阿 抽極都無

咩名？

一鑊Q起原有公會？

想問下現家收game錢100hk=幾多

d人開始退坑

以我所知連登應該無咁勁嘅公會

你肯定 ？

建築呢

佢都冇提過要建築

打得城戰會唔會係唔要建築...

新年流流唔好衝出黎啦
你睇多次佢係問有冇7lv以上公會

你想收？

法師80-85打咩野賺錢抵?
魔攻1600左右 未出到隕石
仲係北門打緊螳螂

最近有冇人發現殺王紫材無到手？
我試過幾次無組隊mvp王明明見地下出左2個紫材但無到手 最新果次頂唔順問gm 屌佢hea答我